今朝信錯暖化撚 著左背心+熱褲去跑渣馬...

好似係雪地裸奔咁

跑唔夠2km就肌肉凍傷 幾辛苦先捱到上巴士

暖化撚又輸

練到咁大隻先去跑啦

我今朝打大赤辣跑，凍撚到我扯lin旗

上面貼左你出黎,sor牙

一早結左冰 扯都扯唔起

我識相中真人

好想玩玩了